[突發 未FC] 西環搵人新年跟手足 每個鐘 $400 HKD

阿爺一直都有搵私家偵探跟手足 (聽聞有不少手足被拉之前都比人跟過)，最近佢地從不同渠道搵人係初一至衫三跟蹤手足……

我唔知我做到啲咩，但希望大家留意有無人踩線 (係你屋企門口留低不尋常線索等)，出入盡量一人以上

你叫埋信得過既人去做咪得

光復香港 時代革命

光

復

香

港

私了？直接西貢對開海面見啦

最可惜好多手足唔會為意自己係比人跟緊

我第一次出Post係想提高人意識

Mon post 狗 你愧對你仔女啊
冚家剷

我都想跟，之後錢又捐番比手足

西環搵得跟果啲人都係前狗

爺你老母. 認賊作爺?
你係共匪子孫?

推

班狗驚魚蛋革命

可唔可以搵人新年跟個d跟手足既人

時

依家都有 出入境果陣要留意 特別台灣

反跟蹤

阿爺係充滿貶意 毫無血緣關係
不過下次唔用呢個字

係 而家係跟到去離境大堂
（ps 我唔知佢之後有無跟埋出境）

重阿爺
係支那，支共，中共
罰抄100次啦
你唔叫林鄭做媽媽?